岀現新興派別 磨蓆派

返屋企未呀班磨蓆派

返屋企呀

返屋企

仲未走?

仲未走...?!

磨蓆派肯返歸未

夠就走

真心唔明死磨難磨有乜作用比人打爆江先心熄

勇武派同和理非
都係輸在班磨蓆派

唔好再蘑啦，求下你地

磨蓆派係唔係山洞人，成個連登叫佢地走都唔走
我就係屋企涼緊冷氣喇

佢地應該無睇連登，要現場人士勸退佢哋